做乜鳩IG都有last seen架

有時想唔覆wtsapp扮冇用電話都唔得
諗last seen條柒頭正on9

吹咩

fb旗下所有野都會遲早一模一樣
Fb messenger whatsapp ig
Btw setting有得熄last seen

Carousell 都有last seen

呢個真係好on9

有得熄

點熄?搵唔到

setting有得熄
熄左show activity status就得

Facebook (Messenger) 有冇得熄 last seen？